港鐵車廂裡有cam的

港鐵車廂裡有cam的，就算無記者，都唔好除口罩

其實係咪全部都有?
定係新車廂先有

新車一定有

喺咩位
見唔到